點解d鬼佬咁好精神炒美股，佢地朝早唔駛返工？

睇到12點已經好眼訓

ching好幽默

依家十點幾咋喎

sleep for the weak

哈哈😄

4/10

d鬼佬好卑鄙

D鬼唔駛訓

咁幽默一定溝死女

有花名叫墳場姑爺仔。專溝死女

又黎

咪話左我地亞洲人瞓緊覺
鬼子就開緊工

所以美帝GDP double 中國一倍

唔勤力邊得世間財

弱者先訓覺

話明係鬼
晝伏夜出

鬼佬似香港人咁早返工咩

白人已經進化左，有股票炒就自動tune 佢個生理時鐘做日頭，收市就tune 返去夜晚

鬼怕光 通常夜晚行動

所以美國先做到世界霸主

你係上弦之三？

鬼佬好勤力

所以話樓豬係孱仔真係無講錯
人地鬼佬凌晨點幾兩點, 有時三四點都重踢緊波呀 抵佢地幾十萬磅週薪

係亞洲人先咁懶 人地放工仲去踢職業聯賽

當香港人休息既時候，美國人正常努力工作

所以人地富強唔係無理由

英國人夜媽媽先嚟踢波

夜晚行動所以先咁白

班鬼佬日日鬼鬼祟祟夜晚搞搞陣

笑撚死禾

啱啱係twitter見到一樣既tweet

On9 45點仲踢緊波啦 炒股有幾閒

美國細路五歲已經有一口流利嘅英文，香港人邊夠美國人有競爭力

入黎就係要睇呢張

點解鬼佬唔使食飯?

英國人都係，唔怪得知叫日不落帝國

所以你地啲東亞病夫永遠輸俾鬼佬就係咁解

人地朝早補眠又要話你知？

亞洲賤種係廢少少
Sleep is for the weak

中國人先食飯

屌你又岩

話明係鬼，又點會夜晚瞓覺？
樓豬要check check個腦

有時差嫁嘛天才美國係地球另一邊, 太陽曬到嫁
你呢到夜晚, 人地果邊朝早, 到人地夜晚咪你炒港股囉
明唔明呀?

日頭唔洗返工咩...

所以人地係咁有錢
你係窮撚上連登囉

咩時差
邊有

0/10

鬼佬襯我地訓教賺錢予到

因為鬼佬知道炒美股重好搵返工 朝早重返咩工 留返訓教好過

唔趁你訓教，點偷到你雞

1分，繼續努力

真心了

Wa 好撚風趣呀，d女俾你溝哂啦

炒股都算好啦，佢地晚晚凌晨4點幾仲踢波，聽到都攰了

有時反而唔知佢係真心定點
定係反而我地真心咗

個個鬼佬炒美股財自唔使做啦
你當香港d 傻散咩

垃圾先要訓教

鬼佬強大既原因係你訓緊教果陣人地返緊工呀

炒美股仲使乜返工。。。 樓豬又柒

樓主想借問聲你係咪弱智😅

係咪唔知咩叫時區😅😅😅

恥笑開始

Hello #114094五毛
你都唔洗訓？夠鐘開工？

6/10

梗已老，不過我睇咁耐仲識笑

因為佢地係洋腸

點解鬼老坐係地鐵地下沒人覺得有問題？

港女見到已經濕左，但香港人一坐就變大陸人。

差你老母
個天黑就係黑，光就係光
咩人地朝早呢度夜晚

喂block 咗我就咪覆我啦😅😅block 完又要撳返黎睇咁blcok 黎托鳩咩😅😅😅blcok 咗我我又唔會少忽肉😅😅😅

笑撚死ME, 唔識咩叫時差.........點解要夜晚屌西既??? 一早唔駛返工咩????

鬼佬要訓覺嘅咩 第一次聽 人地第一大國你估流嫁

下 咩地球咋一邊 美國係我地隔離咋 睇地圖啦 你真係唔識嫁wo 天光就天光 天黑就天黑 時差都講得出 真荒謬

攔啦假膠

因為美國夜晚先開市，所以美國個個人既生理時鐘就有D 唔同。返完工就訓覺，訓三個鐘之後開市就trade，如果唔係點升到咁多？D 股票識自己升？

鬼佬係夜間活動生物